唔好鬆懈！黑警今日玩HIT AND RUN!各位手足要更小心有伏

今日黑警狂射完上車走。千祈唔好以為係敗走！

更大可能係hit and run完重新上彈再展開新攻勢